工黨、社民連八人5.1 請願罪成 判囚14日、緩刑18個月

From cable :
工黨、社民連八人罪成 判囚14日、緩刑18個月，官：即使分組遊行、但有共同目的

即使分組遊行、但有共同目的

咁咪即係有維持社交距離 冇問題啦

佢咁講，4個喺港島，4個係新界都入到罪啦？

行商場 有共同目的 拉得?